有無人試過訓覺咬傷自己條脷?

咬傷都唔知，起身見痛先發現

睇嚟你試過瞓瞓下咬親條J

咬大棍

搭車訓覺成日都咁

起身發覺條脷得返一半

太累唔知痛?

未到咬損嘅
但醒返開口果下feel到應該咬實咗好耐 好痛

same，最近咬損埋

試過咬到啲牙差啲爆

ching弱智？

一樣
試過訓訓下無啦啦勁大力合埋棚牙
俾自己嚇撚醒以為自己隻大牙裂咗（補過牙有錯覺）
即刻彈起身去睇牙醫照埋x光然後俾牙醫係咁串邊忽裂咗

好7